國中妹打扮成熟和2男上摩鐵激戰 懷孕還不知道孩子是誰的

國中妹打扮成熟和2男上摩鐵激戰 懷孕還不知道孩子是誰的
2017-05-20 10:48:00

一名國中女文文（化名）在網路上尋找男友，後來就和張、戴姓男子上摩鐵床戰，卻不小心懷孕，2段不尋常的關係也因此曝光，但因為她打扮成熟，還會化妝擦口紅、大聊情色話題，2男挨告後都供稱真的不知道她未成年，皆獲不起訴處分。

21歲的張男和41歲戴男認識文文後，都和女方到摩鐵發生性關係，事後因為文文懷孕被母親知道，驗出孩子是戴的，雙雙被依和未滿16歲女生發生性行為、依妨害性自主移送法辦，但他們都辯稱「她都穿洋裝、套裝、塗口紅和化妝，打扮很成熟，還和他們聊成人話題」、「以為她是大學生」，而且文文也不拒絕親密舉動，主動邀約吃高檔餐廳、喝酒唱歌，感覺上就是釣凱子，完全看不出是國中生。

由於文文坦承沒有表明身分、有跟2男交往過，辦交友軟體時也是亂填18歲，檢察官認定2男無法確認她未滿16 歲，予以2人不起訴處分。

過得靚救得靚，可惜都係要輸返個12碼

21歲條友d精都幾廢

一齊3p中出竟然輸俾41歲阿叔

咁都不獲起訴，台灣真係寶地

又加一分

香港都係咁

有矛手足食過台灣妹

閱讀理解咩分

中腳唔中波都不獲起訴?

係邊場波？

球波